考試個陣兩支筆突然斷墨

當年我最黑仔個陣
試過final個陣 兩支筆突然寫唔到
仲要係愈寫愈淡色
好似睇住自己既生命慢慢流逝咁
垂死掙扎左陣 支筆終於收皮
個陣我用左30秒平復情緒
即刻分析狀況
1.監考員性格
2.我坐個到有冇fd
3.時間限制
4.地點

監考員好似好惡 如果我同佢講筆無墨
佢應該會講呢d係你既事 唔會理我 同時提升戒心 防範我 所以放棄
咁係邊到有筆？ 首要目標係去廁所張紙支筆 有兩支 但係太注目 只可作為最後手段
但係我未諗到其他方法...唔通..我既能力...只係去到呢到 呢到就係我既極限？
呀仔 未到最後一刻 都唔好放棄
我腦海突然諗起媽媽既說話...雖然我屋企好有錢！！但敗北 係唔可以容許既！！！！！
我再整理下思緒 諗起 清潔工人係廁所張點名紙有筆 而且我拎左都無人知 我即刻舉手去廁所
點知去到廁所 個清潔姐姐就係到..唔通天要亡我？
我厚住面皮同姐姐講 有冇筆比我
點知姐姐就話 我大把呀 之後 係用具室拎左幾廿支仲話任揀！
最後我成功pass
原來 無論幾孤傲既皇者 都有仆街既一日
我想係到同清潔姐姐講 多謝晒你支筆

恭喜哂樓豬

考試仲用啫喱筆

毒撚冇筆都唔敢舉手問
我敢講 你舉手 d監考一定會幫你

有時啲上年紀既姐姐真係好有人情味

用血寫

好耐之前試過 無幫

用鋼筆，帶樽墨去

下次用返最cheap最普通啲筆啦

清潔姐姐有愛!

呢支筆真係又平又好用，芯又易買，都係四蚊支。
買個好少少既筆套10蚊，低級價錢高級享受

最好寫係呢d筆

Dse 試過
冇幫

作文專用筆

一枝考哂全部科都得

用開呢度 寫果陣順啲

用開 pilot super 乜乜藍色 手感好好

邊間咁好個廁所支筆都係用PILOT

你根本冇遇過有幾賤格的監考就收皮啦你

依篇文高汁

哇你呢種諗法十分危險

原來就係你post呢個 岩岩load唔到圖

條友可能仲讀緊中學

呢枝先正

網絡圖片，唔是我的

用開毛筆寫

屋企仲有未開封嘅

呢枝人地玩轉筆係果款，本身係單頭
你講果隻膠身果枝枝墨勁短，次次用曬藍色，紅色都未用到一半

Wil Aime

清潔呀姐話大把果度
我仲以為講鐵筆

呢枝本身係雙頭
單頭嗰枝叫F3000

幾過幾獲，次次都係問監考員借，樓主有冇咁毒

毒就唔會問清潔姐姐借啦

篇野好中二病

屌我之前考DSE就係咁

帶左6枝藍色原子筆，咁仲有支紫色原子筆係筆袋無拎出嚟

屌佢老味考通識寫吓一支無墨寫吓一支又斷墨
6枝都寫唔撚到

結果頂硬上舉手係筆袋拎支紫色筆寫埋嗰半頁

好彩最後都無影響成績

諗番起真係嚇死

我果日監考
有學生舉手話無墨
我二話不說立刻攞支新既比佢

叫主任過黎得唔得？
Dse?

低B仔
得2枝筆考乜春野試

我記得以前可以用鉛筆，last resort就係用鉛筆繼續寫，而家冇呢招

下次斷墨嘅話，可以試下係張紙巾畫幾下，支筆多數都可以用得番
不過如果係無墨嘅話，只怪你黑仔

筆身太幼，寫出黎亦太粗
Pilot果隻super grip好寫d, 又有幼鋼珠你揀

所以次次考試都拎定 三支原子筆
三支都斷墨既話 我認命

有無還返枝筆俾人

用過呢支寫六頁紙

係系唔知口咩

誠意推介

咁最後樓主有冇同個清潔阿姐做愛

當年我考m2無帶計數機

試過考oral太口渴又無帶水 見到監考員張枱到有支未開過既水 就舉手問佢可唔可以比我飲

試過冇帶鉛筆做mc,即刻舉手問
Miss叫我用鉛子筆,佢用人手改我個份
真係好人

呢枝係真係超順又靚靚仔仔 連狀元都用

我本身手字已經好樣衰
用埋喱隻筆煮仲樣衰

耆齡王走得太前

唔係公開試就冇所謂啦

呢隻太幼 揸耐左會痛

考試用原子筆係基本啦
仲用墨水筆真係on9
一係就帶多幾枝

仲要頂手
Pilot Super Grip無得輸 中學雞果陣寫足一個月都仲有墨

我試過去青衣見工，但唔記得帶筆
仲記得見工個度附近得啲酒樓、七仔、百佳
去左百佳但無筆賣，我即時灰到盡頭
點知個收銀呀姐主動問我要筆做咩，問我係唔係要考試
我對眼發晒光：係見工呀 你係唔係知邊度有筆賣
呀姐：你拎去用啦 加油！

雖然最後見唔成份工，但都多謝左個呀姐好多次

一次試過兩枝原子筆冇墨
好彩己經就黎寫完 冇乜影響

另一次考試要用鉛筆
另左兩枝鉛芯筆出黎 兩枝半個鐘前試過都用到
結果一入到去開始寫第一題 兩枝突然壞左
最後唔用個筆頭用枝鉛芯寫

白痴
紫色緊係唔影響 仲話好彩

咁既垃圾文都咁多正皮
仲要1999睇到一半以為講故仔

屌平時我上堂冇筆都係咁拎，你咁都要諗正弱智

G2

正呀喂

大學都係人手咖啦，次次用原子筆

呢支先係神器
CE AL 到大學考試一定係用呢支
好揸好寫又平, 仲成支包膠

嗰時呀sir講明份卷scan 去電腦如果用淺色筆會可能睇唔到，所以佢叫我地一定要用深色筆呀麻

依支既0.5係最正

中學考試用pilot G2
DSE打後
考試都係用鋼筆
每朝考前入滿墨
英文用lamy 2000
中文就用pilot prera （試過好貴嘅sailor 21k 但考試唔好用）

話帶樽墨入去考嘅都係on9
根本唔可能寫得曬
同埋邊撚度有時間俾你入墨
仲要抹乾淨枝筆

有無買嘢氹返清潔姐姐先

鳩up咋
同埋入墨1分鐘內乜都夠啦

寫血字玩大佢

呢隻好多墨屎

但其實呢枝成日寫到一半都開始淺色，明明仲有好多墨

我屋企有呢枝，幼稚園用到依家都未用完，仲寫得好順無斷過墨

無印水筆係最好寫

呢枝成撚日斷墨

呢隻唔會有滲墨，寫啲字會涇渭分明啲清秀啲，仲好順

每次都問隔離借 根本唔洗驚

前日考三個鐘試寫左十版紙,隻手都唔係好攰
上星期買筆先發覺好多書局淨係賣啫喱筆 普通原子筆就賣d手感唔好既

變咗文具post

冇人用呢支

用緊呢支 超好用

好野黎未轉萬寶龍之前都係靠佢

試過考試用呢支
跟住寫唔撚到

屌你老母樓主篇文睇到我眼都盲

On9仔仲分析乜撚野 冇墨舉手啦 你唔記得帶筆都佢比你啦 唗哂啲時間

幾版都無人貼呢支
$2.5一支 考試office佳品
屌打啲咩super grip laklock jetstream

一定係uni jetstream

e隻真係無敵
上面講緊個d都試過漏墨

唔畀用鉛芯筆

其實要寫字大力先會覺得呢類原子筆好用

筆就好多支好寫啦
有冇啲可以寫得持久啲，好渣啲？隻手指寫到起繭

點解咁講？ 我就係鐘意呢枝又係寫字大力 覺得好好寫 我自己唔係好鐘意d好順既筆 覺得好似控制唔到咁

做乜尻禁多正評